［民陣吹雞］12.8 民陣國際人權日集會

【守護香港．和你同行】
——12.8 民陣國際人權日集會

自 1950 年起，聯合國把每年的 12 月 10 日定為「國際人權日」。世界人權逐步完善，向前發展；但香港的人權狀況卻不斷倒退。

今年六月至今，香港人奮不顧身抵擋破壞人權的惡法，付上沉重代價：不少人權捍衛者受到警察暴力而嚴重受傷、近五千名示威者被捕，當中更包括未成年者和人道救援人員。政制繼續不義，行政機關濫權、任由警察執法不公；北京更開始抨擊香港司法裁決，威脅要剝奪違憲審查權。香港人權和人道危機，經已到達臨界點。

根據《基本法》第 39 條和現行法例，適用於香港的聯合國人權公約共有十五條，其中七條訂明要求締約國包括香港提交報告。故此，香港本來是捍衛國際人權的一員。如今香港人權保障被政權不斷破壞，社會各界豈能繼續沉默，任由捍衛人權的前線人員受害？

今年國際人權日步入 70 周年，民陣決定在 12 月 8 日（星期日）日間舉辦大型集會，呼籲全港市民出席，要求香港政府恪守《世界人權宣言》和適用於香港的聯合國人權公約，履行國際人權責任，維護人道主義和人性尊嚴。

民間人權陣線
2019 年 11 月 20 日

【集會時間地點】
12.8 星期日 Sunday
2-6PM
維多利亞公園 Victoria Park
不反對通知書申請中

#守護香港 #和你同行
#StandUp4HumanRights

文宣

幫我推上去！！

美麗島事件

推上熱門

和理非

大力推吹大雞

批唔批都要去

Keep住熱度 和理非集結啦喂

推

和理非要進化
冷氣軍師都要

半年喇 梗係要去

估唔到咁啱我上個Post話想1208遊行 民陣就搞集會
到時見！！！

咁快就半年咩實質成果都冇

Push

但點樣防止預約扣捕呢樣嘢仲要諗諗

早啲瞓各位

五點

大力推

等得多人齊人 等得嚟都6點
5點啱㗎啦！

美麗島事件（或稱高雄事件，當時中國國民黨主政的蔣經國政府稱此為「高雄暴力事件叛亂案」）是1979年12月10日國際人權日時發生於台灣高雄市的一場重大衝突事件。以美麗島雜誌社成員為核心的黨外運動人士，於12月10日組織群眾進行遊行及演講，訴求民主與自由，終結黨禁和戒嚴。期間有一些理小平頭配戴青天白日徽章的二十餘歲不明人士混入群眾中朝演講者投擲雞蛋進行挑釁。外圍的防暴隊則將群眾完全包圍住，並往裏面釋放催淚彈，以及照射強力探照燈激化民眾，並逐步縮小包圍圈，終至引爆警民衝突。事件後，臺灣警備總司令部大舉逮捕黨外人士，並進行軍事審判，為台灣自二二八事件後規模最大的一場警民衝突事件。

港版美麗島

大力！！！！

臺Popo: 我們是用了最低武力對待暴徒 致命不代表不安全

大家幫手spread文宣啦

需要啲和理非嘢集下氣

push

但要諗諗預約扣捕呢樣嘢

再大力推呀

推
721 魔黑合作，不能忘記

係

所以其實想民陣喺九龍搞不過照推

818太成功 黑警唔抵得

大大力宣傳

已經講緊三個月前

大家要幫手印文宣吹大雞啦
帶埋家母出嚟啦

到時見

721四個月啦

大力一推

多謝P牌精神幫推

推爆佢呀

港島 小擔心

冇計雖然覺得九龍好啲